有無人知到有無類似依種功能既 vscode extension

我見到佢條片
佢可以打句 div.class 就可以出有class 既element
e.g
打句

div.aaa

可以出

<div class="aaa"> </div>

佢係用Brackets,唔知有無全能既連登仔知有 vscode extension 可以做到以上效果呢？

Emmet

此 post 已完

秒

謝謝

學到嘢
睇st3啲教學話要裝，本身裝咗但係唔知有咩用，睇完個post發現啲咁強勁嘅功能